鍾培生 = 鍾共；林作 = 講獨

到底 鍾共培生贏 定 講獨林作贏

Tictok + 原神 + 王者榮耀 + 殘體 = 熱狗sky_croc